收燃油附加費點解唔係只收d 死肥婆

食屎啦張超雄

大家都係香港人

一人帶一罐火水，上機時畀空姐咪算囉